(含豐富蛋白質) 是日宵夜

豆卜同咩魚呀？宵夜食魚感覺上無甘邪惡

鯇魚呀